做官既推晒D仔女去外國讀書

國民教育咁好

洗乜推晒D仔女去外國？

好唔一定要學
就如特首都冇學人封關

楊潤雄

官字兩個口

所以咪要鬥紅 又無人鬥

愛國係掛係口

有撚用咩 連班共官都送曬仔女去外國 根本唔喺支那讀書係心照不宣嘅嘢黎 連班藍絲都送仔女去英國讀書啦
邊個會睬你鬥佢地

You are stating the obvious
從來冇人愛國 所謂愛國個班人全部都係搵著數姐嘛 尤其係本身冇料嘅人更容易成為藍絲 唔係靠保皇某幾條立法會議員可以靠實力賺10皮一個月？

真，佢地夠無恥呢招係唔work

成日話外國教育好,中國教育唔好咩?

在外手足「千祈唔好」遇著高官仔女
否則高官會加速迫害你

唔可以
「黑官紅官死全家」

拉哂班仆街犯國家法

正常事，好就我享，衰就你受，呢D咪中國人囉。

悉尼大學
Nicolas Yeung

有錢既
做官既
全部都推人推錢出外國

係班藍絲係度傻